我想問冇睇到普羅米修斯會唔會睇唔到異形

想聽日同老豆睇 但我驚唔明劇情

自 睇唔明劇情

會，最好睇埋頭2集

最好睇睇 普羅米修斯入面個david係呢套異形入面係個好重要既角色